抱抱傳播愛的行動 正式啟動#like#

無論有幾多白色恐怖，無論有幾多無力感
我哋都係手足
我地唔可以放棄身邊任何一個！ 如果你相信我，你可唔可以幫我做一樣野？
無論幾時，係邊度，見到香港人
講句「加油」附加一個抱抱
因為如果你抱嘅個個人，有想死既念頭，有灰心既念頭，我希望呢個行動可以喚醒佢，等佢知道每一個香港人都好需要佢！
我愛你地啊香港人！

我第一次出po，我同樣覺得好無力，但係，我地一個地不能少！ ，請尊重任何一個人！

2019年6月29 抱抱傳播愛的行動 正式啟動

推

push

香港人加油